[齊上齊落]18區食晒催淚彈只差一區

點解林鄭無得食？係咪睇佢唔起？點可以咁自私？
而家，全世界同我去禮賓府，等佢一齊食
而家，全世界同我去禮賓府，等佢一齊食
而家，全世界同我去禮賓府，等佢一齊食
咁先叫齊上齊落

而家，全世界同我去禮賓府，等佢一齊食